(初四好波)北倫敦旅行團

初四

四球好波

頭先想去zelda玩，點知行極都無日版封面

而家主要賣中文版?

初四初四去邊

我覺得日本版封面靚d嘛，中文版d字體唔靚
英文版封面平$20，過佐新年先再買

yes
我都係買日文版

豹子都好波

大家原來咁介意個封面

以前好鐘意d驚入面有本書仔說明書，宜家無佐個拿仲係咁大

吉盒

初四好波

比子好波
全post好波！ 除咗sanogo

去prof屋企拜年

又出街

屌你老母

手足,新年就放過佢

祝初四日日年初四咁樣!!!

不願面對

本來想落去食野
係屋屋坐坐下唔願出去，又捱公仔麵

公仔麵唔健康牙

咁懶牙
我傷完都肥左幾磅 諗住陣間去跑下

好返晒

今日出去完返到嚟就覺得好累
附近茶仔又未開

病了

其實我都唔知算唔算
跑親隻右腳落地嗰陣好似都怪怪地……十幾分鐘後小腿外側啲肌肉會好痺，但又唔係痛……

退休生活

渣ga

真

無再覆診

一早g了

矛牙，嗰陣物理治療師話冇特別痛就唔使覆診
佢叫我練啲動作我又做到
所以冇睇

係唔係應該check清楚呀

我放假成日都係咁

真係狗黎

初四咩傷

第三隻腳

仲要係食屎個種

成日出街唔返屋企攪到扁平足

扁平足唔係天生嘅咩
我都有

好明顯我亂up

毒狗

右腳扭傷牙
不過岩岩跑放鬆返腳腕 放慢少少跑又冇事

上面一世年初四咁樣

我以前都試過大拗柴,無睇醫生鐵打,成2個幾月先可以正常速度行路

最域

做咩唔睇
不過我都係過左兩個月先睇西醫 開頭淨係睇跌打 係隻腳仲有啲古怪之後再睇骨科

哥狗ho ball

準備三連敗

NOOOOOOO
想睇奧脫福列隊歡迎

《Soccernomics》透過統計學分析，得出原來主宰球隊表現的主要因素，並非花在買賣球員的轉會收支，而是付給麾下球員的薪酬，球隊成績有高達90%歸因於此，隊內總薪酬愈高，聯賽排名也愈高。這是因為轉會收支不能反映青訓提拔、免費簽約的球員，但任何球員達到了一定表現，要留人就必定要提升薪酬。而其餘的10%，就包括了領隊表現及運氣等雜項因素，故此以薪酬映照球隊表現，將讓我們了解各球隊的金錢投資效率，以至領隊的領軍功力。

1. 曼聯－球員平均年薪5.24M，聯賽得56分＝每分9.4萬鎊
2. 曼城－球員平均年薪5.23M，聯賽得72分＝每分7.3萬鎊
3. 車路士－球員平均年薪4.45M，聯賽得53分＝每分8.4萬鎊
4. 阿仙奴－球員平均年薪4.03M，聯賽得45分＝每分9.0萬鎊
5. 利物浦－球員平均年薪3.65M，聯賽得54分＝每分6.7萬鎊
6. 熱刺－球員平均年薪3.15M，聯賽得52分＝每分6.1萬鎊

以上用球員平均年薪作排名，也就是根據薪酬，英超top6「理應」得到的聯賽排名：曼聯第一，以至熱刺第六等，而如果球隊現時的排名比上面列表更好，就代表領隊令球隊表現比價值更佳，相反便是領隊未能發揮球隊應有價值。

soccernomics 作者講到明係受moneyball啟發

巴打們幾時去倫敦

你切咗之後

毒狗好波

新年流流比個面好喎

毒狗唔屌女之後都有可能

怕睇醫生
依家過左幾年,隻腳腕就唔痛,但係同另一隻腳腕有少少唔對稱

屌咩,又串爺爺

買佐Zelda了

rich

芒享玩到悶悶到，轉玩長槍研究下

轉左玩統槍

有排玩

得閒搞搞佢啦
老左可能手尾長牙

巧勁

me就整晒d長槍

唔識玩長槍
尤其係團戰

你哋打到邊
係唔係已經爆晒

打到村任滅盡龍

好易，無咩事拉住個盾is ok
我反而唔識solo

same 睇埋潔廁返去屠

為左出街竟然睇傑志

打歷戰唔太夠玩，試下整套屍套吸血裝先

都已經4-5年,隔咁耐都無痛,如果遲D真係痛先睇了

最近試玩銃槍,行路速度慢到唔開心

垃圾到

有得向前滑行已經好好多

羅東幾時返過去？

7號
你呢

屌你老味為左增加難度就夾隻爆鱗龍落去周街炸人

yes 濕鳩到

潔廁

聽晚...

咁早

韋利安

出成班3字頭又唔係技術 意識 身形贏到人
自然完敗

請珍惜肥妹

條後防豆腐到

泡菜聯賽水平高太多
係港超威威冇咩用

想睇對柏雷素爾會點

科蘭講得岩
香港未打心態上就認輸
鬥心方面太差

yes牙
老實講睇完又唔覺應該輸六粒
有幾粒都係讓條邊路／中間唔拍先有空位俾人做攻勢
都唔g防守齋縮後做咩
又拍得唔夠快同果斷

走了

幾時開SEM

山狗好波

屌奶星迪基亞又救全家

岩岩落機 好撚熱

今日見毒狗凍到條賓周縮到唔見左

毒狗又搞到地下濕撚哂

今日已經好d wor

你都就走啦

食撚屎！

on9好波

好閪

出後備都輸

rubbish ball

好在唔係豬4粒

咪盲反，而家邊隊出線先？

yes

不過第一球真係好撚on9

阿叔打中中真係唔知做咩
禾比真係幾廢

又豬波

本身係中場
成日四圍擺夾唔同人先玩鳩佢

黑b是咪應該賣

尋晚睇左陣 節奏快d 睇見到攰

ok,咁你切未

Jer夠未

雲加好波

抵啦

本身係翼

雲加想佢續約

本身唔係中場中咩

右翼,之後改造成中場中

我廠係庇護工場

唔庇護on9

咁你可以去邊

ac米蘭

星期日有盃捧了

比子好波

比子比比子

四球好波！

萬達起完個球場俾下體會依家想退股咁好人

Andrew Gaffney‏Verified account @GaffneyVLC
Yannick Carrasco going to the Chinese Super League is more confusing than Jonathan Viera. €30m and Atletico will only get €22.5m (25% to Monaco). Surely he's worth more than that, even if he is frustratingly inconsistent? #LaLiga

Andrew Gaffney‏Verified account @GaffneyVLC
So Dalian Wanda, who are key investors at Atletico Madrid, are set to take control of Chinese Super League club, Dalian Yifang FC, who are about to sign Yannick Carrasco. No one else find this a little bit suspicious? #LaLiga

除非萬達轉頭賣返出去唔係咁樣都填唔返球場條數

姐係點

wfc

毒錯=狗

辛子

世界級
仲要食咗球詐糊

有無片睇下呀

炮叔好波,D迷辛都係得把口

當年出辛子唔出住污就出線了

係阿狗又唔見有呢啲

冇得出

撚狗咁撚摩狗

佢就比人撚狗了,炸糊個球個樣谷住谷住

摩狗條傻仔,比sanogo倒掛都唔中龍嫁啦,咁樣輸12碼

迫害

見到辛子拎波仲唔去守就真係傻仔啦

yes
佢d隊友見到佢拎波即刻回防

盲反就收爹啦

因為入硬

不得了

sane 1:0

今晚睇唔睇

出街

睇片當買咗

十二半好西

完場你都未出完街啦

撞正佢出街時間梗係西

獌轟睇咗三個字已經好想訓

聽朝先出

willian

ddg咁樣輸

走去玩fm就入兩甩
屌你老味

比個吹奏PO燈到

連登仔

有冇lin

又三後衛

原來搭半先開波
睇半場算了

thx

輸兩粒可以即刻熄機

第一條暫時唔錯

羊

ooo

球角球邊個開

xhaka

做乜鳩

上年足總都係差唔多咁失

訓教

夢遺

冇人入波了

kolasinac入一粒失一粒

罰球冇一次到位

笑4

我藍中過龍牙

唔輸多粒偷笑

禁住黎砌

Yes 中龍多過對面

勁

monreal仲乜鬼野踢返左閘就成日都踢唔足全場

捱多一季應該係咁先

chambers

旁述話佢個back pass is a joke

各位早抖

出街啦

350k

真心唔明雲加玩三後衛啲信心邊度黎

黑雙煞

做人最緊要有信念

好在訓左

冇得欣賞臭燒鳩傳

大把機會

睇死尋晚雲加實係同班友講d咩踢得快d乜乜柒柒

你囉

9c9

怪就怪初四冇出街
雲加是無辜的

兩個都去食屎啦

爺爺好波

毒狗識講人話

迷辛的奇蹟

可惜奇蹟無發生係on9既身上

出文就有奇蹟

聽日又星期二了

不了,要9c

好波

下體會做乜鳩

十卜渣士

左交右

財技

痴撚線
仲癲過Ryo蛇

tldr

佢d comment幾好睇

西波大全

合法走資

唔好俾佢停

丁馬去咗邊?

比布布吸左入c眼

王健林又贏

毒狗咸jer 丁馬塞c眼

原來包皮依家會同佢地傾埋樓，成功人士

同埋阿婆飲茶好悶

幾時請我地飲茶

比500蚊我請大家飲

請你食屎

毒狗自己都唔夠食，仲請人食咁大方

被毒狗選中既細路先有得食

我好肚餓啊太一

信唔信下季冇歐聯
雲加會比人炒?

下季實有歐聯，信唔信都無意思~"~

阿狗今季贏到歐霸,我幫毒狗食晒d屎

應該會叫佢走啦

毒狗獸進化會變乜？

又呃屎食

毒狗屎獸

佢一直都話尊重合約

更係咁講啦
唔通話我會走咩

都係覺得只會有佢自己選擇走，唔會比人炒，拎個歐霸然後走啦

佢拎到歐霸我餵你食屎

等睇下年爆發拎前4+足總盃再續兩年約

jed thx

我唔係屎狗呀
btw呢個post個廣告係激光包皮環切，比包皮搞到咁

係唔係你都有需要呀

無左包皮既人，稱唔上為男人
今晚上布狗度比大家睇下我條撚屌既英姿

屌你老味之前寫落d programme冇寫清楚點用,而家要慢慢摸

橙

早晨牙

晨早起身去搬野

成班生產力

大家都是生產力

返得未

派錢好過啦

no

以後都唔會派了
留返d錢起基建

派海洋公園入場巻俾我都好丫

起基建令毒狗有工開

毒狗fat fat啦

咁情願唔起了

why牙

仲話理財新思維 人唔笑狗都吠

派公帑去海洋公園唔是新思維牙

跟著要老豆老母買飛入去
海洋公園又然

禾可以幫手帶小學生去

報咗驚犬

全部都係我嘅人

毒狗原來係驚犬

毒狗好型😎

＼｜／

見到個跳字就諗起跳子
是咪係兩登都失左蹤

真係針左

跳跳虎

跳啦撚樣

跳跳虎不再

域子 跳子

前面個個就算啦

呢個真

矛人性

用毒狗條命換佢哋返黎

邊值貢多呀

應該換到域子

換跳子條尾算了

咁條尾插落邊個度

毒狗C眼

今晚有冇傻鳩睇

視乎初四有冇出街

收到風會

哥狗風扇

迪達子fans

yes落去跑步

成四點落街跑步

晨運

初四叔

gun左炮縮學野

今晚入唔入到波呢

3點9典睇牙

我丁比含大release咗

毒錯又迷佢

布狗迷

主場ok

仲估毒狗燈死多件

.

好彩3:40決定都係訓

又3:0

聯賽盃口唔打左喇咩
點解又係三粒

you又起身睇波

半夜不了

同丁馬共同進退

迪布尼呢兩場打得都唔突出，都屌打我阿

韋拿老母都夠屌打我廠

唔敢想像曼城有辛子會炒阿狗幾多百球

保守估計300

300百球

迷辛既無個正常

慘

正常典會迷辛...

布狗好波

不過迷丁馬都唔正常得去邊

迷雲先係正道

四球好好波！

初四出街街

毒狗食屎屎

戇鳩戇鳩鳩

就係咁戇鳩

The speech was delivered by one of the senior players in the Arsenal dressing room but he did not finish it. He was too choked up as he reflected on how such a talented squad had come to resemble a bunch of drifters. He said his children were asking him why Arsenal were so bad. That was the moment when the tears welled in his eyes.

Another Arsenal player stepped in. “We are a big club,” he said, tapping into the rallying cry theme. “But we need more help from the coaches.” That was when the damning judgment was articulated. It had actually been the motivation for the players to gather in the first place – without Arsène Wenger. “It’s not going to happen,” one of them said. “We need to find the answers ourselves.”

有小朋友又識野既應該冇幾多個

等睇新死裏打潮文

梅迪薩卡,藍斯,太子,施治,哥斯尼,卡蘇拿,奧巴美揚
都有小朋友了

會眼濕濕既我淨係諗起藍斯

rubbish

佢不嬲

有幾多個識睇波又識講野先

唔使識睇都知垃圾

唔通太子咩，串熱狗佢就叻
輸波仲想撩交打

睇怕都係佢

k6個仔

唔怪得eq咁好
應該鋪鋪返到屋企都要聽個仔屌鳩佢

真係藍斯

乜牙

含淚

k6 wor

想知邊個反雲

佢係爆料喎
姐係之前山狗k6練波嘈交都係佢爆

鬼

比人鬧到眼濕濕ja

眼濕濕，頭耷耷

腳傷痛到喊

斷唔到尾
點解仲唔退休
Agger都退左了

唔知雲加知道係藍斯爆料會點做

要不是k6照顧
已經叫做最勁個個

唔想追Po, 有無人簡略講下乜事

有鬼爆更衣室入面發生嘅事

本身諗住細梅有料接班
又鳩下鳩下咁

呢年回哂塘都好過班垃圾,k6bb

最慘係佢唔嗌住隊波/條後防
佢幾勁都冇用

所以咪多年無冠

係,可能佢真係唔岩做隊長,但係有所謂領導能力既施治,xhaka,梅斯達菲(呢個都好似係)係到,甚至真正隊長M4,都係一樣無指揮提點下隊友,一樣咁垃圾

施治間唔中都有嗌下既
梅斯達菲之前都有架,而家好似唔覺
可能知自己都做得唔好,覺得嗌都冇人聽架
大梅,阿迪達呢d隊長都係自己dup低頭,唔會叫住隊波
太子就有,不過EQ好撚低

爆佐乜

xhaka都叫有，咁法明尼直情頂級啦

完全唔覺佢carry到

之前同阿狗合作間cryptocurrency係3月1號出既POST

Arsenal not only had significant reach, but they also understood the crypto opportunity. They realized that they have a very progressive audience who would be interested in learning about blockchain and cryptocurrency, and they believe in the future of this technology as we do. We really sought out a partner that was really forward-thinking about this market, and Arsenal was just the right fit. In many ways, the acceptance of a cryptocurrency partner by a club at the caliber of Arsenal is a major signal validating that blockchain and cryptocurrency are technologies that are here to stay.

What’s immediately up next for us? Cheering on Arsenal at their match against Manchester City, where we’ll be unveiling our new pitchside ad. Oooh to be a Gooner!!
出新ad就輸獲甘

羅馬捐人不利已

宗仔：沙利的拿坡里

100分（亞軍）

阿狗又豬

想睇阿狗又豬

on9子是咪m男

是

bellerin bench

今季冇點休息過 又廢

ramsey後備都冇,捉鬼

抵啦貝貝

我覺得算係咁

雲加同保特無教學佢

成廿歲人啦仲要人教

咪係🙄

最近阿仙奴可謂是風雨飄搖，連續的失敗讓他們成為了眾矢之的，而根據《衛報》的消息，在阿仙奴內部出現了的一幕，令人動容。

根據《衛報》的消息，週二的訓練課上，一名阿仙奴的年長球員在更衣室里發表了演講，在哽咽中，這名球員表示阿仙奴這支有天賦的球隊現在已經淪為了一堆漂流的垃圾。他的孩子甚至都在問他，為什麼阿仙奴現在這麼糟糕，當提到這件事時，這名球員的淚水充斥了眼眶。

另一名阿仙奴球員站出來說：「我們是一家大球會，但是我們需要教練們更多的幫助。」其中有一名球員說：「這是不可能發生的，我們必須自己來找到解決的辦法。」

yes, 希望毒狗聽日返學校退學

捉鬼

又係CECH

好波!

屌牙放左DUNK先入波

白禮頓加油

又頂到角球

對面offside播完replay個波又去番對面
仲失埋

yes！

入左Murray補返

防守廢之餘,進攻都無埋,好波

初四出街又輸一場

乜事輸二球，我放棄佐睇

瘋了

還我山狗

K6

wa diu個罰球

Xhaka掛住望波
有人走過都唔知

沙加

比kola咁撞一次命都冇

我廠瘋狂進攻

屌你老母
傳得咁慢想點呀

全部都慢跑咁踢係咁架啦

nketiah

nkeidjdxx

麥花臣d呀叔都傳得快過佢地

臭燒發皮四

踢得悠閒到然緊波咁

下下都要修正一下先傳俾下個
有冇咁大力呀個傳波

英超阿仙奴又輸一場喎 家謙

輸波吧下體狗

messi

上次贏波係幾時

出完街就返嚟9c

輸兩球頭鎚好垃圾

早晨生產力

豬左波 不願醒了

ok

ok 迷辛都未醒過

好撚熱呀！！！！！！

你地用緊an機定iphone?

係公司搭lift走
樓下幾層外國公司啲鬼佬入黎
聽到佢地討論更衣室究竟邊喊

你冇答佢

佢假阿點會知

準備轉挨瘋試下

佢哋都估係kos

我都想
你諗住換邊部

你係咪唔識讀Koscielny

7 128gb
再貴買唔起了

咪讀koscielny

包皮

你識讀？

幾錢?
4.7'太細,不過好揸手
我諗住買8+

8個size我覺得夠
8+太大放入褲袋唔舒服

我就係見而家冇乜5'以下機所以先試下
太大好on9

7 128gb 5588

我而家部C7 Pro 5.7'
8太細
不過8個單鏡頭好睇過8+個雙鏡頭
同埋8+好似幾重幾大部

典解唔買8 64gb
6核心快好多
同埋7/8唔係全高清+得2gb ram
驚唔夠用

邊條撚屌追住我黎負皮

我唔打機 本身都唔係開好多app嗰啲

吊爆你屎眼呀！！！

自己正評自己

初4收埋好多閃咭

yes 毒狗同佢條女

你都有

禾都有
呢個po都有人j擊

小氣到

割包皮連器量都割埋

leno咩料

膠膠地

啱晒

德國野

不了
真膠
Horn?

夫婦吊手岩報稱遇老虎 警方上山搜

LIHKG @ Android

跳子

決定派毒狗上山搵跳子

幫毒狗著件RYO波衫

毒狗散步照

對鞋

初四有養狗?

yes, on9子同布犬

毒狗要黎睇門口，自生自滅is ok

初四對鞋好潮

Willow @Willow_Fdn
🥧 It's #BritishPieWeek and if you're in London this week, make sure you visit our friends @PieburyCorner. Our favourite is obviously the 'Bob Wilson' Scotch Pie. Remember a donation from each one sold goes to Willow and helps us create more #SpecialDays 💜😋

Piebury CornerVerified account @PieburyCorner
Every little helps.

DGB @DariusBazargan
Make a Wenger Pie out of meat well past it's sell-by-date and a red wine sauce from a corked bottle of plonk that has gone vinegary - and a side of French's American burger mustard.

笑左thx

又玩負皮

mahrez

俾人hack

你已負評了此回覆

6個負皮
差唔多多過呢個po嘅長駐會然

呢度冰有7個人貢多

hey0

ok呵番

再負皮

咁都負皮=.=

根據我既觀察，兇手就係呢個post入面

神探比亞堤

(金田一bgm)

負皮+1

包皮係咁正皮自己，好可憐

點解出面有班人係咁洗板

反肥屍個班?

Wenger press conference later tonight in Milan. Bellerin has not travelled with the squad because of a knee injury whilst Aubameyang is ineligible. #afc

又出chambers

天滅雲加

黑碧正選都輸8成了

其實個班細蚊仔仲柒過肥屍

完

澳洲D鬼妹仲係著得好少布

暫時未見到狗仔

春天食屎

懷念冬天

Germany coach Joachim Low will be the leading candidate to succeed Arsene Wenger, sources have told ESPN FC, if, as is becoming increasingly likely, the Arsenal manager's 22-year reign ends this summer.

唔要路維得唔得

熱狗廢到

好彩熱狗出局

負皮者食毒狗d屎

咁惡毒

益左你

你食返自己d屎

頭先返工，有個呀叔同事問我幾歲，仲估我得18歲，原來我個樣仲咁年輕

曬命

四球好好波！！

唔係啦，呢兩年覺得自己好似變左好老咁，不過早排試過一次比街邊d慈善團體，一次就聯處簽名d人問我係咪學生，原來仲呃得下人，好開心

比子初四都好波

邊方面老
樣殘?

份工返左好耐個同事先問？

都係，年紀又大左，條腰又成日痛咁

新同事黎

屌得仔多

禾都試過，之前去旅行係hostel識左個日本仔，估我廿歲頭

比子好波 心情即刻會好左

屌肥妹

百幾kg咁壓落嚟

同肥妹啪得多,條腰負荷大

練到條鳩起展

想奶

同布狗互含啦

將佢兩個屎眼縫埋，睇下邊個屙屎大力d，推舊屎入對家屎眼

後庭新玩法

四球...好..波......

阿狗

終於

wengerin

MK

我藍又贏

黑b又搞笑左大半場

正常發揮

對面個Bonaventura陪佢一齊搞笑，射7球先得一球無力既波中龍，射罰波又射到自己成個人都炒起埋

意大利好易出垃圾

311有無手足會去投票

新東諗唔到投邊個

me都係，本身想投周庭bb

有邊個好投

佩佩

好多福建乜乜乜阿公阿婆一齊出嚟拉票

今日三件廢老企係路中心擋住唔比我上小巴

諗緊要cup個咩字先有得貼堂

你唔是香港島咩

周庭咪dq左 變左區諾軒

Wenger out

係，但好似都唔係好野

cup個狗字上去好冇

鳩乙咩區

新東

買左電視 可以玩ps4

食撚屎

毒犬打到邊

打完櫻火係到搵腳印

幾時同各位手足一齊打juno

跟住開波十分鐘就三貓

要hr幾

JUNO好快啫
唔記得12定13就有

好似啱啱好

冇買mh

試過入個任開左一分鐘
load到入去已經兩貓
好彩可以五貓，班撚屌都用到盡

你要過左村任劇情先有得打

firmino 1:0

好悶

In gopro we trust

有你祝福,希望大步檻過

收嗲啦

燈到

燈

100fun 世界級

on9子都係

好燈牙

屌奶星燈到

山狗

魔性

勁過法圖斯

傷埋

走場狗

mane

山狗又贏

on9又燈

u

好mochi

做乜撚野

插旗

屌個印冇墨既
點寫字

太多人寫字
btw 睇完區d往績同咖哩飯差唔多，真心投唔落

咪含撚投住先lo

有朋友投撚左娥姐

有得投我都會

守城者趙佩玉

屌那星張票佢個名後面真係咁
趙佩玉（守城者）
同47歲（破產）一鳩樣

雲加（灰飛煙滅）

會唔會今場又有球迷落場插旗

9c9食撚屎

成場唯一一個餐士咁就射走左

D位空到

10分鐘後自爆

反羊

大舊佬D傳中

咁都越

食屎啦你

1:1 cg og

mk有身位

估唔到黎左阿狗都仲咁勤力

大大個肚腩

大過deeney先講

-6

隻羊慶祝有冇fail過

一路都好驚佢咁樣會傷

世界末日

cojones

話就話跳到熟曬

竟然撲到

大奇蹟日

輸PK個陣唔知點解覺得佢今次會撲到

沙加今日幾肯補位

嗱嗱聲200場之後收山啦

等睇幾場後又打回形

應該唔使咁耐

Matthew Klimberg@KlimbergCalcio 23m23 minutes ago

Napoli manager Mauricio Sarri should get in trouble for this. Responding to a woman reporter who asked if the Scudetto race is over, "You're a woman. You're pretty. I'm not gonna fuck you for this though."

佢都衰過一次叫文仙尼faggot

九西選民真係九西黎

拿坡里的沙利

姚咁都輸

烏龍查
準備冇得撈

泛民無咩資源比佢，去晒港島
毒果出埋新聞話佢選舉策略失當

乜樹呀

空降又真係唔穩陣

屌那星咁既新聞條scroll bar都可以咁長

先撩者賤喎

呢d時候就唔係睇佢自已d地區工作
係泛民d樁腳幫手枱啦

on9仔玩口水

佢啲非建制得票好似少過2016年嗰陣幾萬票

少左8%

btw 之前投咁多次都後悔
今次係第一次唔後悔

投咩

卒之都係買左iphone8
開心使用中

same

第一次用指紋解鎖 好high tech

成班ifan dog

岩岩先轉用

唔通之後冇得聽烏龍查講波

原來你聽得明

快d俾享利上位,唔好搞鳩我廠

亨利番黎教仲好啦

佢跟住馬天尼斯世界盃分組賽出局算啦

純正英國皇家口音

最狗

蒙迪拿都贏到摩連奴...

屌，原來唔係剩係呢個post，睇咩post都有割包皮廣告，做乜鳩野

姐係你有需要割

Iphone個指紋解鎖快同準好多

8plus

我小學6年級身體檢查，個姑娘大讚我塊包皮，話好柔軟彈性

我g5都幾快同準

LG

有咩唔妥呀~"~

清蒸包皮

食你既醬爆狗屎啦

巧dirty

因為你google過

含啦

認真無呀 有既話比肥妹壓斷腰骨死

死未

屌你地老味

未，証明講真話

斷左但未死

生不如死

岩岩用膠紙痴返，無事了

毒狗食咁多女應該都屌過肥妹啦

不了

鄭展龍

肥妹屎佢就食過

就快變bba帝

等offer等死人

快啦

唔g幾個月後點最難頂

熱曼轟

加油

美欺射穿兩次古圖欺大細龍

【加歷查停職至季尾】

Skysports 宣布，因為向 #曼聯 小球迷吐口水飽受批評的 #利物浦 名宿加歷查，被停止主持職務至今季季尾，到時電視台才決定會否讓他復職。

希望拜仁踢走最域

我廠=黑氣石

你=狗

駁唔到
四球=好波

初四球好波！！

初四比比子
初四=出街

駁唔到
毒狗=食屎

有無手足G持爺爺

G持快啲退休

一路走來 始終如一

一路都咁勁

你地有冇買Origin Access?

斷左線

Dollar

wenyaya

北京電視機

爺爺

點解拿卡係ig到用左腳開角球

仲話去第二間踢

黎阿狗啦，失波飲水

mochi黑哨

讓佢3球又點話

+X

誠仔

因為佢有左腳?

政府膠官

冇人會reject

狗官仆街死！

ho ball!

cska

99lin

咩來

一睇到喊到停唔到，依家仲喊緊

缺水未

civil engineering graduate

串過馬撚

馬撚塊包皮

長過馬撚

Jonathan Johnson‏Verified account
@Jon_LeGossip

According to Canal+, PSG are interested in Monaco's Leonardo Jardim as a possible replacement for current coach Unai Emery. #ASM

d人升上去唔會有新vacancy?

要再考,不過基本上都會收返佢地
冇位好似用contract請住先

即係請左

工程界唯一筍工

毒狗真係好屈機

基本上冇人會reject,所以而家已經算係fail咗

買番哂monaco d人返去

幾時買雲蛇

生命滿希望

毒狗無希望

屌打塊包皮

是但去重慶執件踢都勁過佢啦

次次上水都要狙擊

hehe好波

平時日屌夜屌黑碧 居然會走去Ｊ件咁嘅辣殺

駁唔到

[url]
[/url]José Mourinho or Donald Trump: who said it?
It’s the Manchester United manager v the President of the United States. Can you tell these two humble souls apart?

鞭策下啲隊友

空中霸王

bellerin

建議佢轉行賣時裝

咪又係羸唔到

公道講句，係勁過黑b

跳舞方面

痙攣舞

邊個再笑就舐乾淨包皮d鳩屎

包皮割左包皮無鳩屎lu

迷辛不願面對

法國poba係狗竇無立足之地搞到成日係公海開垃圾廢文

達哥

ff

1001

1001 is on9